超蓮牛肉麵幾好食

加埋冬瓜茶

95

純文字討論？

差唔多

食完就走啦

做乜咁多負評

冇圖

有冇同超蓮影相

差唔多啦 食個拉麵都係咁上下

超蓮呢？嘢食唔好食都起碼見到超蓮bb

我個post 成千九個負皮添

有無強姦超蓮或者d侍應呀姐

執粒時影張相黎笑下

啱啱買左碗比我隻狗食

我雖然好僧南亞仔，但你應該都算係清泉

冇呀

Thx 巴打